應該拍幾耐拖先至比隻豬男朋友

咁都係覺得隻豬應該要拍拖拍幾耐先畀

結婚嗰日，屌完就離婚

睇下你地有幾熱情如火
第一次唔應該話俾就俾
要好特別先俾

咁都要問
你想比咪比
洗唔洗幫你屌埋

結婚

三年

結婚後

真係咁在意隻豬？
成日聽人話啲男人有處女情結
而家呢個情況係咪反映梗呢個諗法唔只男會有？

守咗隻豬咁耐嘅遲下先㗎啦

至少一年 起碼個時間足以你睇清呢個人先

屌，認真，覺得對方專一認真就俾得啦，留住會升值？
同埋其實冇咩男人有處女情義結

最少係嗰段時間內
真係覺得佢值得先好俾

即日比啦

結婚後，信我，如果唔係會後悔

其實好多都有, 不過現實無得你選。
但開鮑係好麻煩既一件事。